# README #

UF2 NF2 Pt3 Desplegant Symfony a apache

### What is this repository for? ###

* [Link Manual](https://symfony.com/doc/3.4/setup/web_server_configuration.html)
* [Link labs](http://labs.iam.cat/~a16carpasfer/SYMFONY/symfony-demo/web/)

La principal diferencia es que al labs, per desplegar-ho primar has de borrar cache